msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/controller/smstools3.lua:9
msgid "Smstools3 SMS"
msgstr "短信服务"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/controller/smstools3.lua:10
msgid "Incoming"
msgstr "收件箱"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/controller/smstools3.lua:11
msgid "Outcoming"
msgstr "发件箱"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/controller/smstools3.lua:12
msgid "Push"
msgstr "发送"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/controller/smstools3.lua:13
msgid "Command"
msgstr "AT命令"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/controller/smstools3.lua:14
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/controller/smstools3.lua:15
msgid "User Script"
msgid "用户脚本"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/in.htm:76
msgid "Delete all incoming messages!"
msgstr "删除所有接收的消息!"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/in.htm:83
msgid "Smstools3: Incoming Messages"
msgstr "Smstools3: 接收的消息"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/in.htm:87
msgid "From"
msgstr "来自"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/in.htm:88
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/in.htm:89
msgid "Recieve"
msgstr "接收"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/in.htm:90
msgid "Message"
msgstr "消息内容"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/in.htm:96
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/in.htm:96
msgid "Delete All incoming Messages"
msgstr "删除所有收到的消息"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/out.htm:74
msgid "All outgoing messages are deleted!"
msgstr "所有外发消息已删除！"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/out.htm:82
msgid "Smstools3: Outcoming Messages"
msgstr "Smstools3: 发送的消息"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/out.htm:86
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/out.htm:87
msgid "Send"
msgstr "发送时间"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/out.htm:88
msgid "Send Time"
msgstr "发送时间（秒）"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/out.htm:89
msgid "Message"
msgstr "消息内容"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/out.htm:94
msgid "Remove All"
msgstr "删除全部"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/out.htm:94
msgid "Delete All Sent Messages"
msgstr "删除所有已发送消息"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/send.htm:2
msgid "Smstools3: Send Message"
msgstr "Smstools3：发送短信"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/send.htm:16
msgid "You must enter a phone number!"
msgstr "您必须输入电话号码！"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/send.htm:22
msgid "Invalid phone number!"
msgstr "无效的电话号码！"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/send.htm:31
msgid "Message is blank!"
msgstr "消息内容为空！"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/send.htm:43
msgid "Message sent."
msgstr "消息已发送。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/send.htm:64
msgid "Send To"
msgstr "发送到"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/view/modem/sms/send.htm:80
msgid "Push"
msgstr "发送"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:11
msgid "Setup smstools3"
msgstr "安装与配置smstools3"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:12
msgid "Configure smstools3 daemon."
msgstr "配置smstools3守护程序。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:17
msgid "Decode SMS"
msgstr "解码短信"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:18
msgid "Decode Incoming messages to UTF-8 codepage."
msgstr "将接收到的短信消息解码为UTF-8编码格式。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:20
msgid "Unexepted Input"
msgstr "未预期输入"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:21
msgid "Enable Unexpected input from COM port."
msgstr "启用从COM端口接收非预期指令的功能。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:23
msgid "Delay time"
msgstr "延迟时间"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:23
msgid "Default value: 10<br />Smsd sleep so many seconds when it has nothing to do."
msgstr "默认值：10秒<br />当无任务执行时，smsd将会保持休眠状态若干秒。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:27
msgid "SMS Storage"
msgstr "短信存储"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:28
msgid "Select storage to save SMS."
msgstr "选择用于保存短信的存储方式。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:29
msgid "Temporary"
msgstr "临时"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:30
msgid "Persistent"
msgstr "永久"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:34
msgid "Device"
msgstr "设备（COM端口）"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:34
msgid "Select COM port."
msgstr "选择COM端口。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:43
msgid "PIN Code"
msgstr "PIN码"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:44
msgid "Default value: not in use.<br />Specifies the PIN number of the SIM card inside the modem."
msgstr "默认值：未使用。<br />指定调制解调器中SIM卡的PIN码。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:47
msgid "Loglevel"
msgstr "日志级别"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:48
msgid "Verbose logging output."
msgstr "详细日志输出。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:60
msgid "Enable LED indication incoming messages."
msgstr "启用LED指示灯显示收到的短信消息。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:61
msgid "Check network"
msgstr "检查网络"

msgid "Setup network checking. Some modems incorrect test network." 
msgstr "设置网络检查功能。某些调制解调器可能错误地测试网络状态。"

msgid "Ignore check"
msgstr "始终忽略检查"

msgid "Always check"
msgstr "始终进行检查"

msgid "Check prepare message"
msgstr "在处理消息时进行检查"

msgid "Ignore signal level"
msgstr "忽略信号强度"

msgid "Some devices do not support Bit Error Rate"
msgstr "一些设备不支持比特误码率（BER）"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:62
msgid "Select LED"
msgstr "选择LED灯"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smstools3.lua:63
msgid "LED indicate to Incoming messages."
msgstr "使用LED灯指示收到的短信消息。"

#: applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smsevent.lua:11
msgid "Edit smstools3 user script.<br />Add user's actions for incoming and outcoming messages.<br />Is shell script for smstools3 scenario.<br/>See <a href=\"http://smstools3.kekekasvi.com/index.php?p=eventhandler\">smstools3 manual page</a> for more details."
msgstr "编辑smstools3用户脚本。<br />添加针对接收到和发送的短信消息的自定义处理动作。<br />这是一个为smstools3场景设计的shell脚本。<br/>更多详情请参阅<a href=\"http://smstools3.kekekasvi.com/index.php?p=eventhandler\">smstools3 manual page</a>。"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:8
msgid "Smstools3: command list interface."
msgstr "Smstools3：命令列表界面。"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:10
msgid "Root Phone numbers"
msgstr "根电话号码（控制号码）"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:13
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:14
msgid "List phone numbers without +"
msgstr "列出不带+号的电话号码"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:17
msgid "Command List"
msgstr "命令列表"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:22
msgid "SMS command"
msgstr "短信命令"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:23
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:24
msgid "Delay"
msgstr "延迟时间"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:25
msgid "Delay in sec."
msgstr "延迟时间（秒）"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:26
msgid "Answer"
msgstr "回复"

#: /applications/luci-app-smstools3/luasrc/model/cbi/modem/smscommand.lua:26
msgid "Answer MSG"
msgstr "回复消息"












